你老母 d 廢老吐痰唔可以係屋企吐 係要打開個門口出走廊吐

你老母，d 廢老吐痰唔可以係屋企吐 係要打開個門口出走廊吐 我只係想扔一扔垃圾姐 一打開門 就有個廢老開門出走廊吐痰 然後再番屋 係咪on 9